大家千祈唔好罷課

某觀塘區垃圾學校都有罷課

完全唔比宣傳
唔係係到坐
好撚on9